祝尋日浪茄四點仲玩緊七級豬既你地dse全1

屌你老母已經當面開聲叫你地細聲啲, 你老味仲夠膽死話天生啲笑聲係咁大唔用盡好晒, 正一食屎狗無家教

你地班撚屌睇完post想咒鳩我就外加你地死全家同一世無女

點解唔報警？

浪茄好似得中移動啲大陸台收到, 我用csl 要去到東壩先有signal

點解唔引堆牛搞佢地
以我浪茄露營經驗個度堆牛好痴線

趕牛牛

我入去果時見到啲牛係晒戒毒所, 如果我半夜入
去趕牛會唔會比人捉? 定係要去廁所果面搵牛?

俾你報到警有咩用？

猷太人可以叫佢地收聲？

你拎水都係戒毒所個頭喎 牛仔好似無去個邊
牛牛多數係燒烤爐對上有垃圾同廁所個度
佢地雖然痴線但好可愛 應該下次幫到你

上次去灣仔西個邊露營，d牛牛直情撞我地隔離個營，pair情侶嚇到

上次見到啲牛牛一時興起扑野

呢樣都有見過
天都未光哂就扑野

依D日子就考試都去CAMPING唔係1都難啦

不過真係變哂Mk地方 比人推一推有幾靚就一堆人衝入去差住影相露營 完全唔理其他人士感受 海聲樹聲風聲都無撚哂 剩係聽到成班人開淫P嘅聲

十一二點都算,成班十二點後齊人嘈到仆街,仲要我個營比佢地照到行雷咁

我聽到佢地講分數估係dse 咋, 咁希望佢地做緊野既一世最低工資,讀u 既肥fyp

下次用電筒直射過去 夜晚比人直射 對眼好撚爽